原來咁樣就叫質疑？

好明顯係個女仔小器喎，點解可以講到自己啱哂咁

屌爆佢個子宮

洗港女腦 垃圾post

小妹出品

雖然成件事男方唔係質疑

但都唔想男朋友單獨同女仔出門

我明呀，但幅漫畫明明係個女仔唔信個男仔，點解佢可以調轉嚟講，再發埋個男仔爛渣？

男女調轉 就會話個男仔唔信佢妒忌心重

yes
乜都佢講哂啦

拎黎赢女人支持

呢個我都唔明 又真係無理左啲